一想起 再累也是要做人

我的思緒便繃緊

已經好赲了 唔想再做任何野

負到

Agger
已經覺得每一日都係行屍走肉緊

從來都未試過咁貼近死亡

I know that feel

Same
點算？
但最後都係會去正常做野，點算？